@inproceedings{Ollinger-Polguere-Chudy-Gaume:TALN:2020,
    author = "Ollinger, Sandrine and Polgu\`ere, Alain and Chudy, Yannick and Gaume, Bruno",
    title = "Spiderlex et compagnie",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "60-63",
    note = "Spiderlex \\& Co",
    abstract = "Nous pr\'esentons l'instrument de navigation Spiderlex, mis au point pour permettre une exploration dynamique des R\'eseaux Lexicaux du Fran\c{c}ais et de l'Anglais (RL-fr et RL-en). Spiderlex est \`a la fois un outil de visualisation des donn\'ees lexicales et un instrument de travail pour les lexicographes.",
    keywords = "Syst\`eme Lexicaux, ressources lexicales, visualisation de r\'eseaux, consultation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/152.pdf"
}
